[動漫1Q題] 以下人士有咩共通點 ?

冰無小雪
潮留美海
谷川柑菜
青山七海

個名都係4個字

個名都係同水有關

個名同大自然有關

全部都有瀏海

沒有共通點

[quote]冰無小雪
潮留美海
谷川柑菜
青山七海

共同點就係打直打橫睇都係名
仲要正啲添

冰潮谷青
無留川山
小美柑七
雪海菜海

美海

泰莎都係

冰潮谷青
無留川山
小美柑七
雪海菜海

雞

G

希望唔係講緊我